香港班建築師同醫護 你地而家被專家指導 個心會唔會GUR?

香港醫護教育水平世界頂尖 建築專業資格都係出晒名 而家被人指導點睇

武漢大學人民醫院副院長

武漢大學人民醫院副主任

武漢大學人民醫院感染預防與控制辦公室主任

武漢大學人民醫院竣理部副主任

中國建築設計院股份有限公司設計師

武漢中信建築設計研究院首席建築師

武漢大學醫學院世界排名 251–300 (TIMES)
HKU醫學院世界排名 29

笑死
成班生蕃黎指導

起個無隔離既宿舍都要呃求蛆國

排名都好拎嚟打飛機
你睇下武漢爆到咁
依幾條友都仲未死得就知佢幾撚把炮
中西合璧療先係宇宙最強
你班外國走狗 都唔識中國式醫術

不如講番武漢位李醫生先啦好嘛

好快會設立黨委

屌你老母 支那狗吹到果7個柒頭琴日一黎到香港就起左成個阿博方艙醫院出黎

吳三桂下場會係點？

同大陸佬做生意交過手既香港人會好清楚